viewsonic mon求救

唔知點解用用下個mon變左好綠，想問點搞，已經reset左次

呢隻色係綠？

條線有事。

用左幾耐?
一係d 線老化一係最近天氣潮濕

搞下你對眼先

影相暗左姐

但佢變色前彈左個咩RGM(?), 之後我睇setting佢色彩都仲係預設 希望有巴打知道係咩事

4年到

你試下換左絛vga線，睇下work唔work

認真 之前試過一拳鐘撚左落個moon到
跟住又冇番事 利申 都係vs

個控制panel 無變色

有冇dvi hdmi插呀

差唔多啦

Google 個 l 好綠